土瓜灣再現偷內衣賊 警追緝禿頭男

土瓜灣東興大樓再出現專偷胸圍底褲的變態賊！一名禿頭男子於周五（12日）光天化日下，走入大廈內偷走居民擺放在走廊晾衫架上的衣物，有女住客發現被偷去三條底褲、一個胸圍及兩件吊帶衫，於是報警。警方經調查後列作盜竊案，正追緝涉案賊人歸案。

事發於周五下午4時許，被偷走衣物的女街坊當時在二樓單位內，其間乍聞走廊傳來異聲，查看後即見有人偷去胸圍底褲，連忙厲聲喝止，惟賊人得手後即拔足逃去。女事主單位的閉路電視拍得賊人犯案經過，片中所見一名身穿橫間條上衣的禿頭漢，從大廈後樓梯推開防煙門走進走廊，並在走廊的晾衫架上，像「shopping」般不斷揀選喜好的衣物，最後揀了兩件吊帶衫，分別是黑色及桃紅色，然後將衣物捲好放進自己的手抽袋中，得手後他更一度趴低四處張望，犯案過程不足兩分鐘。

受害女事主的姓謝丈夫向《蘋果》表示，礙於屋內沒有地方晾衫，故日常夫婦倆與其他居民一樣，在走廊晾曬衣物。過往他妻子最少三次遭人偷走衣物，其中去年五月亦曾經報警，相信是其擺放晾衫的位置接近後樓梯，故易為賊人有機可乘。謝指今次妻子被偷去三條底褲、一個胸圍及兩件吊帶衫，又直斥賊人「係變態啦，偷嚟做咩唔使講啦」，但他相信多宗案件並非同一人所為，盼警方將賊人繩之於法。

警方表示，將案件列作盜竊，暫時未有人被捕，由九龍城警區刑事調查隊跟進。